為左揭發祥益班人渣，專登攪左個電郵賬戶，大家睇下youtube，睇下呢班人講什麼，重人渣過你地所見聽過的

佢地既言論係賤中之賤

第一，遊行既人係去拍拖

第二定性為暴亂